【全港電壓大測試】每晚十點鐘，一齊開冷氣

我諗十點鐘大嗌嘅行動已經壽終正寢咗，原因唔駛多講，大家明嘅。但係我地仍然可以做一啲嘢暗地裡集氣。

如果要搞大罷工，首先要知道仲有幾多人仲會願意付出，又有幾多人已經做返港豬算了。仍願意付出嘅又肯做多幾多，加埋嘅力量仲有幾大影響力。

冇人敢做民調喇，但我地不妨做些測試。每晚十點鐘，開部耗電嘅電器，睇下電力公司有冇發現電壓驟變，如果有影響，即係手足們嘅暗號話「我地仲喺度」。

200萬真香港人，你地仲喺度嗎？

推一推

推多推

呢個冇咩可能發生
中電港燈既穩定性未到咁差

會唔會自己屋企跳fuse先

唔係想潑你冷水，不過我地點知電壓驟變？

你咁怕跳fuse，我諗你呢世都未開過你部冷氣

或者未必會大停電，但係電力公司會觀察到，就好似幫我地做民調咁

晚晚十點大家都淋緊冷水啦，大家明嘅

聽日六點 低音F

我有時真係好撚佩服你呢啲和理非嘅頭腦 咁撚戇鳩嘅野你都諗得出 仲要覺得work

有街你唔落去幫手 叫人開冷氣？

係聰明嘅

早幾個月夏季近乎全世界都開冷氣架啦, 跳晒制未?
香港不嬲都處理大量金融同網絡野, 你估server 連冷氣用得少電?

咁都分化？

冷氣軍師有名你叫

呢樣我夠知啦，但係同一時間開有冇人做過先，未做過就代表唔做得？

唔係分化，不過你真係好撚戇尻，圍內講都覺得你戇鳩

我既意思係你屋企跳fuse都未會影響到供電 香港d電實在太穩定
你要搞既話就開埋暖爐 風筒 微波爐 但係恐怕都未必會夠

其實夏天果時呢 日日都係咁ga

咁你覺得勇武成日叫人一齊衝前打狗，但係結果最後一齊向後走，留低手足俾狗咬又點睇法？work咩？